assalamualaikum

ini aplikasi sederhana menggunakan html js dan ajax

cara untuk menjalankan aplikasi ini di laptop anda adalah :
1. download 
2. lalu buka file html nya dgn cara klik 2 kali
3. selesai